覺唔覺香港剩係保留審計署就可以？

其他日日呃飯食
好意思話人工唔夠
老老實實減薪 呢班人一定最少反抗
因為知出返去做野實唔駛一星期就比人炒

審計署次次吊其他部門

但其他部門次次都係無改變

冇其他部門，審計署冇野做，炒得

玩steam game都要靠欺詐行為嘅人原來真係冇腦

查到咁又點，
佢又做唔到啲咩

查到又點？捉細吾捉大
繼續馬照跑

審計下佢d game總共值幾錢